Now e 冇得䁁利物浦？

Jm9??

同問

同問...

幾分鐘斷一次

回水

斷撚夠未

斷線唔系今日既事

+1

俾左錢都要走去搵link睇

廢撚到

斷到仆街

痴線 睇唔撚到

用電腦睇幾十秒斷一次
反而用手機WIFI睇冇事, 屌佢老母

食屎

係咁斷好似無睇過

睇下停下，而家仲要黑埋mon

用ipad睇 頭先12碼又斷 回水

呢d係咪無得投訴